10萬Budget 有咩二手車推薦

想買架家庭車車下屋企人，最緊要有後座出風口
雖然一星期應該渣得2-3日，但慳油就最好
巴打們有無推介

Golf 有後座出風

舊啲既alphard都買到

335i

神車

而家揸緊Camry 載屋企人
佢地坐得幾舒服

後座好撚迫 又多人壞波箱

A4✋

15萬有部新kia
如果諗住唔換車揸到劏，應該係好選擇

日本細車多數後座無風口,大車又唔會慳油,基本上得歐洲車簡
二手計我會簡 2013後既GOLF, 新淨計7皮上落搞掂, 仲有剩做維修基金, 好壞處岩岩有巴打問過.

GOLF 後座唔算迫下嘛...? 定你拎SERENA NOAH 果D BOX VAN 去比

好似幾食油？

Polo 好似無後出風

Stepwgn 算啦

Fiesta ST

睇到d舊款odyssey 都好似都幾好
有冇巴打揸緊分享下有冇咩特別問題

渣緊RB1 唯一問題大食
9成市區基本$2/KM
不過款叫好睇D

真係好少十萬以下既車有後出風口
D舊RJ車又好似好多小問題，目前睇到啱budget 既RJ車有w204 c200, Audi A4/A5(舊), BMW 320i
BMW d電子野見新車d巴打都屌就不考慮了
C200同A4/A5 有冇d乜大小問題

2400CC $2/KM

C200啦，你避得BMW，揀Audi一樣出事

我見好多6代golf gti 都改咩stage 1,2 又 改電腦咁，係咪通常都伏多

冇撚on9啦

買都買原裝la stage完比人踩到冧都似

Golf gti mk6 同 golf gt mk7 二手差不多價巴打們會點揀